1854 UPDATE 放映會取消 將變成合法和平集會場地

【⚠️放映會場地將改作成安全點】

18:54 |

鑒於警方使用不斷提升增援，一帶路段仍未解封，導致放映器材未能進場，原定八時舉辦的放映會將會暫停。

同時，因放映會位置（即大會堂百步梯）已獲不反對通知書批准為合法集會（至晚上十一時），警方將不能隨意到場清場。為保障示威者安全，改作和平集會。❗️如有需要示威者可逃生到該處暫避❗️

推

個圈愈夾愈細